假彥霖真名叫林潔

自己睇下個網咩料先

［核彈］陳彥霖cctv造假證據

你係今朝出冊果條友？訓左幾耐

推

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

個個屌樓豬 但又唔用不推文 想點?
明顯Fake news 洗唔洗開2個post 黎講? 樓豬 5毛? 定訓撚左幾日

柒撚完未

呢排好攰冇去FC，sorry各位大佬
自膠+不推文回覆